支那武漢緊急興建能容納千人病患貨櫃醫院連停屍間

武漢市將在蔡甸區興建一個1000張病床（集裝箱）的新型冠狀病毒感染肺炎患者收治中心，這是一項需要短時間內完成的突擊任務。1月23日晚間，21世紀經濟報導記者獲悉，因為時間緊、任務重、要求高，且春節已經來臨，人力資源和物質資源匱乏，承建方和建設方需要緊急社會支援，以下為需求信息：

1、中建三局因承建武漢市抗肺炎應急工程，需要護目鏡、防護服、醫用手套，醫用口罩等應急物品，有償採購，多多益善！

2、另一個是面向武漢地區項目經理，因市政府要求三局在6天內在知音湖武漢職工療養院建一個新醫院，急需大小挖機若干、平板車數台、集裝箱好多，請武漢地區項目經理馬上動員項目資源，越快越好，越多越好！

3、武漢建工集團向社會各界緊急徵集醫用口罩、醫用手套、免洗型洗手液及其他防護用品，請聯繫武漢建工集團工程管理部

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

好撚似喪屍片咁